一句「止暴制亂」盡顯香港狗官既應聲蟲特質

支那鳩UP一句「止暴制亂」
香港狗官日日LOOP一百幾十次